.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/motor_pp.h" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/motor_pp.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'bool\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br

.SS "Estructuras de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBmotor_config\fP"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBMotorInit\fP (gpio_t pin_1, gpio_t pin_2, gpio_t pin_3, gpio_t pin_4, \fBmotor_config\fP *configuracion)"
.br
.RI "Initialization function of \fBmotor_pp\&.h\fP (motor paso a paso) "
.ti -1c
.RI "void \fBGiro\fP (uint8_t gpio_on)"
.br
.RI "Funcion para poner en alto los pines correspondientes para cada paso\&. "
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBMotorStart\fP (uint8_t sentido)"
.br
.RI "Funcion que se debe llamar para que el motor comience a girar\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBGirarMotor\fP (void)"
.br
.RI "Funcion para ordenar pasos del motor segun giro horario o antihorario\&. "
.ti -1c
.RI "\fBbool\fP \fBMotorDeinit\fP ()"
.br
.RI "Function to disable motor\&. "
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void GirarMotor (void)"

.PP
Funcion para ordenar pasos del motor segun giro horario o antihorario\&. Llama a funcion giro y le pasa como parametro el pin que debe estar en alto para realizar el giro
.PP
Funcion para ordenar pasos del motor segun giro horario o antihorario\&. 
.PP
Definición en la línea 109 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "void Giro (uint8_t gpio_on)"

.PP
Funcion para poner en alto los pines correspondientes para cada paso\&. pone en alto los pines necesarios para que el motor realice cada paso
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIgpio_on\fP numero pin a poner en alto
.RE
.PP
Funcion para poner en alto los pines correspondientes para cada paso\&. 
.PP
Definición en la línea 64 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBbool\fP MotorDeinit ()"

.PP
Function to disable motor\&. 
.PP
Definición en la línea 139 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBbool\fP MotorInit (gpio_t pin_1, gpio_t pin_2, gpio_t pin_3, gpio_t pin_4, \fBmotor_config\fP * configuracion)"

.PP
Initialization function of \fBmotor_pp\&.h\fP (motor paso a paso) Mapping ports (PinMux function), set direction \&.
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIgpio_t\fP port pin1, gpio_t port pin2, gpio_t port pin3, gpio_t port pin4, \fBmotor_config\fP struct
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
TRUE if no error
.RE
.PP
Initialization function of \fBmotor_pp\&.h\fP (motor paso a paso) Configuration of the GPIO 
.PP
Definición en la línea 42 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SS "\fBbool\fP MotorStart (uint8_t sentido)"

.PP
Funcion que se debe llamar para que el motor comience a girar\&. pone a correr timer que genera la interrupcion para que los distintos pines se pongan en alto y gire el motor
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIsentido,1=giro\fP horario, 0=giro antihorario
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
true cuando giro el angulo angulo_giro
.RE
.PP
Funcion que se debe llamar para que el motor comience a girar\&. 
.PP
Definición en la línea 95 del archivo motor_pp\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
